[Design狗開班試堂] 疫情下悶悶地，有冇人有興趣學啲發揮你創意嘅技能？

大家好，雖然我係一個籍籍無名嘅 Designer ，但係憑着積極進取、好學不倦、勇於挑戰嘅態度同對呢行嘅熱誠，於是就成為咗一個全面又資深嘅Creative Designer。點全面？就係咩類型嘅design projects 都試過下。

從事呢行12年，一開始主要係做畫漫畫, 插畫嘅 graphic design 工作，然後有半年時間轉field 試做programmer, 其後就正式轉戰廣告同Innovative design 領域。我曾經handle 過唔同類型嘅創意設計工作，deal with 過唔同種類嘅clients，為嘅係不斷求變同攝獵唔同範疇，當中包括有一般嘅平面及排版設計，包括Print ADs, 書刊類設計，又有 multimedia類型嘅，包括TVC (電視廣告), viral video production, motion graphics, 另外有比較digital 嘅有eCommerce promotion strategy, social media content, O2O Interactive event, 同埋app, website development 嘅projects等等，累積咗好多唔同方面嘅設計經驗。

今次出post, 係想以教學分享嘅形式，將自己所學到嘅知識同design skillset，所得到嘅經驗同專業，同有相關興趣又想多一兩個技能嘅人士，又或者係想喺呢方面發展嘅朋友分享一下。比如你係做開一般文職，又做到悶悶地，想簡單咁學啲新嘢，發揮下你嘅創意潛能，都歡迎試堂。

Phase 1 嘅試驗教程主要係教一下 After Effects 同 Photoshop 等等嘅application 基礎應用。

After Effects 基礎應用 Course outline:
1. 基本功能介紹
2. 如何做簡單調色效果
3. 一般影片剪接技巧
4. 簡單Movement effect (e.g. Text effect )

Photoshop 基礎應用 Course outline:
1. 基本工具運用及介紹
2. 簡單執相技巧 (如調色、光度)
3. 圖層效果處理
4. 執相練習

因為係試堂性質，所以頭一堂嘅收費會係HKD 200 (1.5hr) 當日會為參加人士準備相關筆記，另外請有興趣參加嘅人上堂當日自備電腦。

1堂最多6個人，暫時得實體教學，冇online 課堂，因為實體教學，會比較方便去了解每個同學嘅進度，可以即時解答。

授課地區：沙田區
日期及時間：儲到人之後，開TG Group時再決定，多數會安排星期六日

睇下有冇人有興趣嚟試下堂，當係認識下唔同行嘅朋友仔又好，一齊玩下都好，請多多支持 thanks

上YouTube打返個course outline keywords 有得免費loop一萬次

喂你咁快收咗樓主皮得唔得㗎人哋仲要搵食㗎

push

Text me if interested

收皮啦